盡量多圖 之 唔小心去左東京過聖誕

話說上年年中諗住聖誕節個假咁抵請 請一放五
我一早買定廚叉機票諗住平平地係宮崎過個凍冰冰既聖誕節

點知過左無耐廚叉竟然宣布條宮崎線執笠
佢比我地免費轉去東京/大阪/沖繩 一係退錢，因為2019本身都會去大阪同沖繩既關係，我地就轉去東京過聖誕啦！

其實東京5日真係唔夠玩，不過為左想係5日做晒想做既野，我地編左個任性既行程：
Day 1 香港 -> 東京
Day 2 拎車 -> 河口湖
Day 3 河口湖 -> 箱根
Day 4 箱根 -> 東京 -> 還車
Day 5 東京 -> 香港

出發！

今次好買左部Osmo Pocket先出發，又幾好用！

Lm

東京熱？

磨牙

其實今次都係我第一次搭廚叉，我覺得都幾有驚喜
雖然好多人都話佢D野食垃圾，D櫈套又似壽衣
不過佢今次D野食都入得下口，又幾準時到，轉眼間就到左東京啦！

我地飛機到埗都兩點幾，買完Return NEX搭車返到酒店擺完行李都5點幾個天都黑晒，我地就決定第一日即刻去美登利食飯個壽司先！
睇Ming仔個vlog話赤坂果間最少人等，一於就試下去....

中間見到果間就係美登利 6點左右去到點知都係好撚多人等

等撚左成粒鐘 終於到我地啦 仲咁啱有得坐係cfu前面睇住佢整

屌那星 真係好撚多選擇 個重點係樣樣我都好撚想食

個重點係咩呀 個個十鳩幾件壽司都係2800Yen咋！

最後我地一人叫左一個壽司Set，我既係吞拿魚set

另一半既係雜錦set

我覺得美登利既性價比係好高既 再肚餓既人食完呢兩set都會飽到仆街

食完飯就返左東京站附近既丸之內仲通度睇下聖誕燈飾

硬係覺得呢d係樹上面既燈好浪漫 好多當地人都黎呢度拍下拖影相
附近仲有D街行下 不過全部都係D貴野黎

留名

去東京既機票貴過宮崎，樓主都算賺咗既

我22-26/12 Peak Season去 宮崎張機票都成4k一個人
到佢叫我地轉果陣check過一張東京機票係9k 所以都可以講係賺左

不過又會冇得俾你揀鹿兒島？
話晒大家都係南九洲，去宮崎既人改去鹿兒島都可以去返相近既景點

呀我剛剛去搵返張memo其實係有架，不過改機票都差唔多半年前，我都唔記得左點解最後都係揀左東京了

- 免費更改機票前往香港航空營運的其他日本航點，包括、岡山、沖繩、東京或大阪，適用於原定出發日期的兩週內
- 免費更改往來宮崎的行程日期，適用日期為10月28日前
- 全額退款予取消行程的旅客

佢應該冇打晒所有航點，除咗鹿兒島仲有北海道、米子冇寫，如果你轉去北海道仲抵

係喎！佢應該意思係包括但不限於
不過算啦，5日去北海道比起我去東京更加到喉唔到肺

因為我真係好鐘意食egg benedict 所以第二朝去拎車之前就去左東京站既Sarabeth's食早餐 估唔到十點去到都要排隊

未入得就睇住menu先 都有幾多食物既選擇

排左半個鐘左右就入得 好彩都唔係排好耐
入到去我完全唔洗諗就叫左Egg Benedict 男朋友就食Omelette再加左個薯條

個benedict好漲卜卜

一切落去即刻流心 D sauce仲好好食呀

等你繼續更新, 因為我遲D都打算東京自駕
會去春日部+輕井澤+河口湖+鐮倉

雖然我去既地方其實搭車都去到，分分鐘仲平D
但係我地覺得自己揸始終唔同感覺，同埋近郊都幾好揸的

係,因為上網睇東京D 過路費都幾貴

但唔想拎住D行李周圍搭車/走

啱呀其實我就係唔想拎行李
同埋想兩個人係同一個空間 唔使趕車逼車
聽下歌傾吓計 又可以欣賞下沿途風景

樓主用咩整gif好正

樓主d 圖影得好好味

我係用video錄完 再online convert做gif架

多謝

食完早餐之後就差唔多夠鐘去拎架車啦
今次都係經Tabirai租車 兩日半盛惠$1,057
擺好晒D野我地就出發去河口湖啦！

呢架就係我地架車

其實一路揸都幾失望架因為一心諗住去睇富士山 但係竟然天陰有雨

去到既時候咁啱經過個神社都幾靚 就入左去睇下

凍冰冰又見到食物車就忍唔住買左兩條粟米 再加左個貝類既串燒

咁凍係條街度食熱野係特別有風味

行完之後我地就去酒店check in啦！
沿途天氣好返D 經過富士山都係睇唔到個頂

我地揀酒店既時候實在係太多選擇 睇完個溫泉post又衡量過各項房型 最後選擇左湖南莊旅館既傳統客房, 山景 (Open Air Bath 47㎡)
間房真係好大下，之後鋪左床都仲大把位

房外面仲有個open air bath! 雖然應該唔係溫泉水 但係係0度既低溫浸落去都係好舒服 感覺到每個毛孔都擴張緊！

因為好肚餓，我地6點鐘就開飯啦！
同一般溫泉旅館一樣，我地都係個房果度食既
有個姐姐會黎幫手set野，我地就開心用餐啦

有好多唔同既總類，真係好好食呀！

咁多野食

睇到我流晒口水

黎張近鏡

東京真係去幾多次都唔悶

架車係mazda cx5?

我男朋友話佢都想係CX5
應該係Mazda2呀

Mazda2
俾張相個角度fake咗
不過夠揸就好

2018年6月有好多日都係完全睇唔到富士山

我上年七月都係東京 就係乜鳩都睇唔到

果晚飲飽食醉就衝左出去浸"溫泉" 然後就訓左
第二朝一起身拉開窗簾......係富士山呀！我終於見到富士山頂啦！
！！！

真心唔理三七廿一行李未執好都要浸一浸呀
望住富士山再加上咁好既天氣真係心曠神怡，乜都值回票價呀！

食完早餐之後 我地就去左酒店既coffee lounge飲佢杯人人都有份既免費咖啡 有陽光真係成個畫面都唔同晒呀

同酒店講拜拜之後 我地就係河口湖附近兜下
順便搵個靚位去影下難得一見既富士山

影晒我地想影既相之後 我地就出發去箱根啦！

夠揸既 不過架車就舊左D
揸兩日都無乜所謂既.....

乜咁唔小心呀～下次唔好喇

本身真係唔係去東京架嘛

有機會要挑戰下個壽司set先

Same here
樓主知唔知立食果幾間質素係咪都ok

我覺得我食完都唔飽住

你不嬲都大胃

想問樓主湖南莊book個間係咩型房？
我21/1 book左B型房 唔知有無你個間咁靚

我果間係Expedia訂，佢寫係傳統客房, 山景 (Open Air Bath 47㎡)
我對返個官網 應該係呢隻

我無去過立食果間呀

無山就睇芝櫻囉
好彩就會芝櫻同山都睇到

正

東京5日真係唔夠玩<< 提提你，你Day2,3,4都不是在東京玩。

同河口湖Say byebye之後，我地就出發去箱根啦！
藍天再加埋個大大的富士山再聽住聖誕歌揸車 真係會令你心情好好

不過話說去箱根都要經過好多條高速 好耐無揸車既我都有D淆底
70/80既路揸到過左100都間中比人推屎忽
我估成日揸既人應該會揸得好爽下

去到箱根就去湯本附近行下，點知一去到箱根又落雨

落車行左一陣 發現附近好多野食賣 其中有呢個蒸包

仲有一間叫籠屋清次郎 係賣魚糕既 買左條黎食都唔錯

(手震 鬆郁濛 sorry )

話說雨越黎越大個天又黑晒，就諗住快快趣趣返酒店Check in啦
我地今次係箱根住既係 "雪月花 別邸 翠雲" 盛惠56,000Yen一晚
我地今次訂左既房型係 “W+シングル”36平米

一入酒店（定係應該叫做旅館？）我地就要除左我地既鞋交比職員
因為成間酒店都係鋪晒Tatami既 然後我地就被帶上房check-in

梳化上既茶几仔已經擺左酒店既information同埋welcome snacks

check-in完後我地四圍開下D門 就發現原來間房都內有玄機
首先就係原來仲有一張雙人床 即係其實一家三口住呢度都無問題

然後佢仲有個空間係比你沖茶 擺下食物咁

係溫泉房外仲有個水掣比你預先放定水 等你唔洗走出去凍冰冰開水

呢個同之前一晚唔同設計 而且係真正既溫泉水

Wa 56000 一晚
係豪遊呀

我high season去（聖誕果幾日）住邊都貴架啦
不過我呢幾日除左食野都無乜買野 主要係因為無時間
所以5日埋單每人12-3k 都可以接受啦

同埋想問下佢check in check out時間係咪要好準時

Check in我都入左黑先到
Check out我就準時走ge

冇嗱？

有 今晚寫
呢個星期返工有D忙

呢間旅館其實設備真係好齊全，佢準備左好色彩鮮艷既浴衣比大家揀
見到好多女士都揀得好開心！

換好浴衣之後我地就四圍行下，係每一層既等𨋢大堂都會有個零食房
入面有既係免費既野飲同埋小食

除左呢個零食房之外 佢係大浴場外都仲有個地房係24小時開放
果度有準備到更多既零食 仲有唔同既野飲 例如啤酒 咖啡 蔬菜汁 汽水等等

而呢個地方 晚上仲有D酒精濃度比較多既酒類 而且仲有拉麵食
（拉麵遲少少再講 ）

到我地行晒咁多個地方就差唔多食飯啦
呢間旅館係喺餐廳食晚飯既 係一道一道菜咁上菜 同上一間酒店唔同
而野食都唔錯

食完飯之後本來係諗住去浸下溫泉 但係因為實在係食得太飽 我地就返左房hea左一陣

呢間酒店除左我地既房型有既風呂之外 其實佢都仲有3個戶外既貸設風呂（免費）
晚上其實室外已經好凍 但係係咁凍既天氣浸落咁熱既熱水真係好舒服！
上面個燈無著就可以入去用啦

浸完踏出溫泉果下覺得自己係完全唔怕凍 仲覺得真係好爽好refreshing

可能係熱水會增加血液循環，每次我浸完溫泉都好快就覺得肚餓
所以呢間旅館每晚十點鐘都係會有拉面比大家食呢個安排 真係肥西福音呀！ 同場仲有雪條添！

排隊拎籌

湖南莊抵唔抵住
同埋幾錢晚

都好似3900一晚，我覺得個景係值回票價既
唯一要挑剔既係佢房間裡面唔係溫泉水

咁都唔算起價得好離譜
平時都係差唔多3000, 仲要咁大咁靚

同埋呢個價錢包你早餐同晚餐，基本上成日都冇乜錢要使

update

真心食完碗拉麵飽到仆街，建議大家可以安排早D食晚飯

第二朝一起身又係食野既時候

用豆漿煮豆腐 好滑

臨走前，同酒店既大門影返張相先

揸車返東京既途中見到紅葉

到東京仲見到好靚呀樹呀！

請問啲相係唔係用 osmo pocket 影?

係，仲有好多係D video cut返出黎

去咗沖繩，遊記暫停播映數天

黎緊都會去箱根 同樓主BOOK左同一間不過好似平D既房
想問佢3個獨立溫泉洗唔洗排隊

呢個天時去沖繩

我哋九點左右去，唔使排

Hong Kong Airline商務減價捆綁一定要去沖繩

lm

返到東京還完車我地就出發去表參道啦
點解呢？其實係因為我想睇埋表參道既燈飾
呢度都好多cafe，全部都排晒長龍，全部排隊都係女人

D鋪頭裝修都幾靚

睇之前去食左Happy Pancake先
去之前記住上網book位呀 唔係有排排隊

我都係覺得Flipper's好食D

食完都差唔多天黑 就行出去大街

個個人都停係度影相

個天未黑晒藍藍地咁好靚呀

係表參道行左陣我地就返酒店啦
今晚住既係Mitsui Garden Hotel Kyobashi 一樣都係東京站附近
次次去日本 Mitsui Garden都係我既首選 D房唔會太細

而最後一晚我地無出街食 決定去便利店放題！
次次去親日本都梗要有一餐係掃便利店先開心

近黃昏未黑嘅燈飾好正

推

絲打不如下次一齊去旅行
tg: gerrafael